點解依家仲有後生仔出街唔戴口罩

岩岩出街見到，個心當堂離一離

買唔到囉

因為買唔到

因為買唔到？

會唔會買唔到?

買唔到口罩咪唔撚戴囉

你有戴驚乜？
你比口罩佢帶？

買唔到呀

比d好心admin賣灑比區議員同醫護

好多人買唔撚到架

on 9 , 你送幾個畀地囉

買唔到定唔驚？

大年紀易中招好多 留番啲比家中兩老

豬嘴

買唔到囉，過多幾日我都無口罩戴出街了。
上網又買唔到，去排隊又唔夠啲人早就收到風去排到

你咪送幾個俾佢哋囉，你喺度開post做乜撚嘢姐，屌你個老母閪，柒撚懵懵食甜筒，你條撚樣都係前世未撚比人屌過

甩左P牌先好講廢話啦戇鳩

除咗食煙嗰啲仆街,
我相信係買唔到口罩嘅多

你估人地想唔戴咩
明知一罩難求都仲要問

遲啲仲多人唔戴 因為買唔到又用曬

點解依家仲有on9問人做咩唔戴口罩?
買唔到戴毛?

我去跑步都唔帶，d人眼超超

做緊全程唔戴口罩抗疫嘅成就

好多人買唔到或者屋企唔夠口罩，要慳住用